★玩完了！支那人在該國的電工經驗，香港政府是承認的！

於中國內地取得的電力工作經驗，申請人除要遞交由有關僱主發出的工作經驗證明外，亦需同時提交中國內地公證處發出的機構資料核對證明，或內地的相關職業電工資格證明(如特種作業操作證或電工職業資格證書等)。

香港人要5年才可以有A牌

依家搞乜野專工專責咪一撚樣
明知香港大部份工人都係判上判咁做，唔會有好齊全工作證明，有d嫌煩既工人依家唔去申請，遲早無工做。無申請就代表佢唔係專業技工，就大條道理話缺乏專業技工去請外勞，實際上根本大把土炮工人

個班中國黎既工人根本唔駛擔心申請唔到，佢話自己係中國做左10年野你根本吹佢唔脹，政府都唔會去查，但係你香港人有出入境紀錄，你想作都作唔到

我屌柒我老豆，依家你唔去搵工會幫你搞掂個證明申請大工，第時無工開唔好怨天怨地

情況等於支那人在支那千萬身家，都可以公屋+綜援一樣

就係想咁，大條籍口引支來港

果d證明文件，淘寶分分鐘大把

真係有得賣

碩士博士都有假啦，有幾奇姐

lm

有料怕咩競爭

請廣傳
廢青好多做電工
比佢地知咩叫溫水煮蛙
份工比人食左冒痛

等睇電撚死啲大陸閪

仲有D資格可以幾百蚊買番來 邊夠佢地玩

rip

仲有千千萬萬隻支那蝗，等你電

x2

廢青呢鑊真係仆街冚家剷

車房仔又係等支那人取代！

（97前根本呢d下等工，使鬼領牌，自從引蝗開始有）

首先你要係支那人（同公屋一樣，優先）

你唔好忘記，週街支那人做得的工，人工只會接近最低工資

2017輪到地盤什工，仆街冚家剷（2017要領牌）

但係香港人就用唔到

俾支那人用GA !，點會俾港豬用！

殖民

無法啦，港豬收場就係咁。

留名

幾時到醫護及律師？

藍絲電工點睇？

仲要emsd呢d無權無勢部門負責審批

俾隻支蝗兇2句，即刻跪低

死神來了，搭電梯都驚驚地

我做支那人算啦
唔洗比人搶仲可以走去搶人野

有乜方法做支那人

以後行樓梯算

其實點解要有粒星？ 屌 真係好撚MK

關我撚事 我都唔做電工既

電死一隻蝗得一隻

你係原始人就可能唔關你事
你知唔知班友啲手勢好撚差
安唔安全都成問題

你有冇見過人簪電線係全部簪埋一舊？
屌你老母亂尻咁嚟
電撚死都未知咩事

我舊同學大陸有牌
好似黎香港做反多一年
加公司簽就俾到A佢

利申 仲有四年先簽到

哇屌

起初他們抓了所有的共產黨人；
我沒有出聲，
因為我不是共產黨人。
接著他們抓了所有的社民黨人；
我沒有出聲，
因為我不是社民黨人。
然後他們抓了所有的工會骨幹；
我沒有出聲，
因為我不是工會骨幹。
後來他們抓了所有的天主教徒；
我沒有出聲，
因為我屬於新教。
最後他們來抓我；
到那時候，
已經沒有剩下能出聲講話的人了。

呢個好耐啦
放心喎,香港師傅大把都好撚亂黎
個A牌係廿幾年前買返黎
呢家仲有支那專才計劃,我公司都請咗條廈門仔啦

你同學個牌係咪淘寶買？

機電署憑乜有權力可以上支那check證件？打電話上支那問？

包容

應該上面簽

要上面簽嘅年資仲要搵公正行加簽先承認
要比錢買都要買通兩邊

大陸只有騙子先係真是常識吧

淘寶印來賣，使鬼兩邊通咩！

淘寶網假貨太多 美列入惡名市場

公屋咁緊要，政府都冇能力check支那人在支國資產，更何況一個爛鬼電牌，搵鬼去check

有個有civil degree但好似落黎承受唔到學歷

專材？淘寶買假野專材

支那人？easy job，找禮義廉 幫你，即掂

香港冇人會明，放心啦。

立刻簽到

你咪理佢識咩,呢家公司就係兩萬請佢返黎坐